支那真係做到厚顏無恥到極點

竟然屌英國擴大BNO違反當初承諾只是旅遊證件的作用， 支共這種類似人形的生物也配說承諾嗎？

中國係全世界最偉大既國家 佢話點就點

用恥笑牠們代替憤怒就可以了

其實我/我哋無須理會呢個政權up乜鳩，反正都唔係為香港人著想
而家的嘅心態：你有你鳩up，我有我嘅繼續
只要你捉我唔到，世界各國移民政策確定晒，我就走

冇錯，人家打飛機，我哋管唔到，總知一人有一架飛機， 鐘意點打都得， 幾時打都得， 各位盡快申請BNO, 離開下先，等各國形勢成形，世界大戰在所難免。